[舊歌回帶] E-kids 首 終止戀愛幾好聽

我真係依家先知原來E-kids首開始戀愛有續集，中間仲有經典歌詞

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

男女主角仲要幾靚仔女 推介下呢首舊歌

真我個排都成日kpop

其實E-kids 啲舊歌都唔差

見撚到個垃圾扮黃上位既垃圾
已經無必要去聽呢隻歌
個人渣做既野 到依家都未找數
包括呃女人錢 上哂蘋果新聞

其實首歌幾有驚喜 feel 到budget 唔高 但幾有心